美股認真討論區 DCXLVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

薜巴

RS2000 都幾硬

睇支牛POST日經報 講到蘋果9月中會出到5G IP
大家點睇依單野

追put要狠，比斬call勇敢

咩事

Arkk 79.5
AAPL 111
TSLA 403

留名睇今晚free fall

今晚入新iPad Apple Watch
SH

屌 係出啊

收工發現今日又白做

股災 美帝亡國了

之前講過見到你成人區分享

輸得一日人工今日唔入得黎

倒蝕先死 白做都唔緊要

暴巴出來穩吓軍心

咁你唔好周圍同人講

佢快啲插多啲唔係我咁早清倉煲薑啊

兩日，琴日勞動節原來係俾我勞動

俾佢焗到窒息

呢個星期又無運行

簡單啲講其實cpu有gpu既功能
不過有獨立一張gpu會勁好多
而gpu唔會有cpu功能

本身intel係cpu食住amd
Nvda又係gpu食住amd

Amd比兩邊夾得好慘

依到依幾年amd係cpu上面有重大突破先可以同intel打到55甚至64波
而intel繼續妹下妹下 無撚用

Gpu方面 nvda唔會比機會amd入到佢位
Amd佢主打中低端市場
而nvda就直接出中高端gpu既閹割板黎同佢死撚過

Nvda仲不斷火速進步 amd好難打贏佢
不過cpu地位就慢慢取代intel

驚鬼咩
buy and hold good equity啊嘛
止蝕就係唔岩
一定要sh先岩

煲薑啦屌你
green by open

熔,睇6000

唔係新消息

C撚夠

一手揸得晒既波 唔當係奶奶

簡單講 intel收皮啦 食老本

會多d玩法掛

一手揸曬都幾好啊

日日2% 點頂

吸手

我女朋友話放對波係我塊面上面果時真係有擔心過

好想玩長線
但係心態頂唔撚緊
好想攬炒GEL頭

最多頂50日

巴打識貨呢個就係大波妹既定義

果果巴頂住

2%咁少？

Tesla 日日10%

今日個2%已經好過尋日個2%
好快就唔會肉赤

可遇不可求

你全倉TSLA?

回完未呀

無限接近drop to zero但又未到

痴撚線 納指日撚日都跌 悶唔悶d呀?

仆街啦金溶

屌一開市買幾張aapl put做hedge算諗唔到點解唔買put,蝕少好撚多

扑得野/吞得精多

條女真係會大1-2cup

不問價換一半去aapl先

喺到開下成人台平伏下tsla free fall既情緒

邊到聽返黎

準備買NVDA FB SQ CRM
有冇連登仔登緊

起碼要e

唔係粉紅色乳頭先係咩

實測喔

屌女巴可能有做社會實驗

我發現大波波多數都唔係pink lin

本新都唔多啦

無話唔啱呀
人人trade法唔同

總之我自己SH姐，我傻嘅，你唔好同我傻

係咩咁我都幾好彩
應該主要睇皮膚白唔白

SH 好股驚閪咩

又跌 好彩清左半倉
等撈底

薛巴人生贏家，女女又大波又pink lin

Ifc 仲有無位？

我d sqqq同sq完美對沖

冇乜關係

SQQQ

推

但其實B都要睇數字，32B都好細。

咁你幾時先會take profit

但我對呢樣野真係冇咩執著
pink ~ 淺啡都ok

其實明知都會繼續大插,點解要SH, 唔係 趺完再買返?

are u sure?

我自己都唔知
我淨係識坐

點先可以玩到咁？

熔左大家變返成人台

你點知幾時反彈，可能你一放就彈，你咪on9左

未
輸到多過20%之後
竟然會識笑
係咪已經升左lv
開始睇小左報價
距離SH又穩多一步

今晚升15-20% 點睇

一直都係
無開過app黎睇

輸到傻左

佐山愛身型同 Tsla 一樣喎
你講緊幾時既佐山愛先

輸30% 都冇事，錢冇左再搵返，最緊要保住個本

優質資產 只需要SH就長升長有

美股美股fire endless night

明知會繼續大插 你全倉沽未

低位入tqqq機會到

正
等開市先入

Molamola

盤前都咁熱鬧 睇嚟大家餓咗好耐

一定唔可以大lin餅乾

日日gel tsla頭嘅賤熊巴都唔見咗

支持沽空美帝，掃中芯

今日高位
明日低位
信念

STRONG HOLD!

3日無股炒真係會悶

外資 返ifc entry level 幾好

沽左sqqq倒輸緊

差 qq 比個 number 你 700

有無見過黑人pink lin

我Ex 34A，其中一個因素飛左佢。
我都大過佢真係頂唔住。

港女都有G?

咁多人睇跌
今晚會唔會龍市架

你真識食

點解唔沽tqqq

通常放左反彈
自己又唔認輸,唔買返

其實明知都會繼續大插,點解唔賣樓借盡put到道指落萬六？

我又想問吓你，點解你要買返？

你買put tqqq 算啦，少少已經可以對沖好多

人望高處呀

佢星期五走晒啦

我唔擔心 ok?

nvda tsm又一棍

買sqqq 不如買tqqq put

唔多囉，但真係有。
利申：95。

啱，應該入平貨先啱

c你會考都無啦

態度十分正確..抵你羸錢

唔會啦 tech rally收皮

係就好可以對沖返星期五同埋今日
如果20%加今朝山泉搵果d

性格不合，成日要傾電話，太痴身。

邊有明知，真係估神咩

咁樣哄啲女口爆？

大lin餅真係頂唔順
好想食rion身材既女女，大波波得黎又小小肥

諗緊好無盤前放tsla，開市$350入，上星期$375買

真係幸福賓周

你叫 p巴介紹你去

On撚9
大lin餅先正

咁好簡單,買期/SQQQ 果D對沖囉.

接近90果d 真係好受風氣影響 好多乜都冇

見到個倉咁唔好講屌rion
就黎上網費都無錢交

Pre market 插姐係開市升

雙手都捉唔實嘅感覺

好彩輸極都係2 3k美都可以靠work儲返

屌 蝕撚晒老豆副身家 就俾佢斬

咁應該真係好正

跌成200點期點升返上去

呢排喺ig見到個香港女女前突後突，好撚正

冇女

依家果D 95-00後B-C基本，加埋Push Up Bra。

咁好 dl 定d片落黎

你又講得啱

唔釋放沽壓點升返上去

Deep V

股災

笑死

有時Whatsapp Online左唔係第一時間覆佢都發我脾氣，不了。細路女咩屌。

30%係profit?
我20%係本

不過點都係錢
margin都係仲要比息
好似買樓行H plan而家0.2都係要比銀行賺
有得full paid一定full paid

最衰係佢著衫個時呃左我。
我開頭以為佢C架。

佢走哂啦
搵人接完佢tesla貨
take左profit
之後低位再入

升球大墊?

本呀，最後兩星期賺返返黎

有無介紹

個打擊係咪真係好大

之前條女AAA.我仲大波過佢

屌男人有咩感覺？

識食一定食大波

好慘 如果有腳/白虎都可以玩第2樣 無就

打假波到咁誇張

Push Up bra。

You’re not Joe Biden

本世紀最大既大話黎
仲慘撚過依到買put 轉頭就call爆

我覺得死魚難頂過平胸

齋吹囉

美國佬起身救市未

個下我軟左。

咁你有無失望既反應

真係有咁多天生冇閪毛咩

討論屌閪，改變唔到tesla熔斷

你又知?
盤前跌=開市後一定跌?
咁係人都識買啦

SH個概念就係散戶控制唔到短期價格升跌
但係優質股長遠會不停升
唔食細波幅 只食大浪

如果低位高位捉得咁準
一年已經巴菲特啦

後天都好

今晚撈得底未

所以個排我成日打J。

美金升 黃金跌

以前有個同事，做做下野 （馬季抖暑期間）
同事： 我：
同事：「唔撚得，今晚去買兩張波飛先。牙田你john唔john」
我：「你有睇開波既咩」
同事：「無，但係想搵d野賭」
我：「」

唔俾保釋真係黐線
都唔知邊樣灰d

正常既正常既
個氣氛一定好尷尬

呢個真。好多人就係因為panic sell左睇到個價升返dum哂心

唔睇 = 冇跌

Nvda冇底咁跌

佢中哂啊！
最慘係再上一個係淫底+身材正，一比較落好大落差。

kyc aml個啲唔係25k到咩
宜家個價跌左咁多

kyc 算9 數啦

股joy呀

唔通買咗層樓又會睇幾時take profit咩

小西巴講都明
佢放入股市嗰啲都係閒錢

只要睇佢會繼續升
又冇特別需要用錢
可以唔放留畀個孫

大波妹係咁淫

你做咩講事實出黎啊會俾人屌架

唔怪得你依家叫g算

熔

哇屌

睇個勢跌到月底

7月見到石巴尻叫Ching chong跟咗
最低位走哂QQQ
發誓一定唔會再見價低就即刻走

SH一年我唔信會收皮

穿埋11300

本30%?
咪趁跌換下碼

已經想買Tesla la! 有冇手足支持

你痴線架

來望掉錯對 齊熔斷派對

睇下幾時停先

巴打明我心意。
慣左單身，大家明買明賣，自由自在，又唔係想結婚，仲細個，玩多陣Call G仲好。

跌哂啦
上年年中已經係咁西價
23k都要1 2年exp

其實而家既香港可以唔用

大家都唔係先知，實有捉錯路既時候
而家鬥氣玩sh有咩謂

你好似call親都學生妹

呢班人冇得救,我食花生完.費事俾人屌

幾大指數最硬反而係羅素

7月佢走嗰陣都係咁諗

無啦納指轉勢啦

好似上星期都係咁已經

冇人話唔可以hedge
只係小西巴唔會教新手尻hedge
因為要捉timing
否則左一巴 右一巴

tsla 371

發佈會之前講有新卡前咩價位

點解次次輕倉先黎爆升，一重倉就跌到仆街

講嘢大聲咗 默書次次100分

開始想斬啲540 nvidia

tesla跌到落300入貨

高買低賣

我明睇人贏錢想跟人方法賺
但你入個位同佢唔同，背景又唔同
夾硬死跟輸到頂唔順斬個時你先會識痛

依家咩都跌 唔個跌到幾時 係唔係唔洗玩嫁啦

嘩屌香港做金融業真係收得皮
幾年前仲見到細firm analyst得15k
宜家可能都有人爭位做

斬完之後開始升返晒仲痛

沽野呀

未來人求問未來一年tsla最底位幾多? 我set 定個order

點解一定要put姐
咁大risk
又要受夾
我中意一萬一千幾點清倉
一萬點入番唔得？
一定要反手架咩？

SH

到你斬哂就會千升

捉timing = time the market

連地區首長都中左sanction。。
仲怕乜9 野

睇黎要清倉先

錯左咪入返
又唔係基金做錯野會比客屌
散戶優點黎
何必因為人地點睇而限制自己動作
我都由9000點比人夾上萬二

上星期都聞到味啦,好多巴打都提晒...

TSLA唔好再跌啦

唉

不可試探你的Elon神

SH🤣

講真，真係唔係鬥氣
我相信好多人都試過
真係最低位走咗
之後隻股又彈返上去
而且，最重要嘅係，
其實自己係睇好嗰個行業長遠有未來嘅

人人trade法唔同
有人辭官歸故里，有人漏夜趕科場
你理得人點玩姐，錢又唔係你嘅

睇個勢跌到年底

好想睇下到時nq穿10000班信徒會唔會屌老母諗起就興奮

彈啦373

明明小西仔響朵想賣料果陣係摟屌多 依家道到咁多登仔蝕住sh都keep住奶 係咪用左自動吸客系統

今....熔 今次仲唔中

巴打

你講到明知咁 送錢比你都唔要

tsla有無機會300呢

得返大行fo高人工？好似仲要唔係點請local

不過真係無錯既 要sh咪sh 無野好嘈 錢係人地既 投資係要啲風險架啦

快啲九點

納期

淡友最後逃生門 好快D走啦

aapl 開幾張110 put 對沖，有冇人跟 118貨已經坐緊

入左d能源盤前走唔到

sqqq會食價
option又有時間值
我做咩唔坐定定等我目標價入
仲要睇黎睇去

小西巴，好想加tsla，求屌醒

都係個句 人地真係strong hold你一係唔跟 一係全跟 唔好跟一半唔跟一半 hold hold下頂唔住就罵人
個制就係你自己度 諗清楚你買係跟風炒定價投 唔好跟跟下風變價投再止蝕就得

仲要好多都唔係後生靚女

好明顯開哂分身做緊神啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

跟！

你有信心會落$350咪得
冇人估到 自己話事

咩事變左成人台

盤前都咁 無啦無啦

玩撚完，期貨咁直屌，唉，聽日港女又收皮

斬倉埋單蝕本果日
試下係公司做做下野大叫一聲

因為你知會跌
如果你覺得會跌 清倉中係你勁
明知就…

psq 囉

西巴嗰套係唔加貨唔賣貨
佢要等啲’panic友‘操作完先操作

fo講connection networking
你帶到貢獻比公司咪請

大陸人有優勢 起碼同聲同氣 識國情

牛牛話高盛出po上調各國GDP預期

你係咪純粹覺得 得不到的是最好
你想像下係床上對住平胸既佢

掛300 all in

直short

咁就搞走石巴

真心想知d上下hedge神個倉行唔行夠6,7年, 跑到幾多return返黎第n界吹水大會
其實咁準眼光, big short一次就夠, 唔洗開長倉. 細細地用IB, 入金孖上6,7倍一次short到d hedge fund爆廠, 割禾青.

你新黎架

真係要斬手指等18號

個個都幸福賓周

咁耐得老婆一個

人人trade法唔同
Risk tolerance 又唔同
倉位/平均價又唔同
點答你？

我最多分享我自己打算點做嘅啫
我自己呢係偏向冇晒Panic友做動作，我先是做動作嘅
我個人覺得而家仲係好多人想panic sell
我會等佢哋做晒動作先再搵位入

純粹我自己做法

點解有人覺得信咗人地套野就一定會賴人

呢到一向係咁

All animals are equal, but some animals are more equal than others

所以以前做果陣真係唔撚明
好似有得屌咁

我自己唔係等exactly 18號嗰日
而係18號嗰個禮拜

巴打知唔知香港buyside咩境況？係咪都係多數請大陸佬？

你有呢個諗法係未玩夠既表現

簡單d 嚟講 cpu 可以同一時間做唔同既野
gpu 係同一時間做好多同一樣既野(e.g 繪圖)

講中咗某D道理

後悔無讀coding同讀多啲math
有it底好好多 轉工都易啲

幾時呢度可以教溝女

巴打最幸福

所以其實都係忍多一個星期

喺度捽提子

口可以花
但老婆係要SH 一世

仲搞到石巴痴左線

依度d巴打教左你女唔洗溝啦

屋企人做左十幾年
轉做教一車車落黎既大陸西做野
香港大陸兩邊走
contract形式一年一約
年尾都應該收皮俾人飛起

識coding真係差好遠..想自學有冇咩介紹

應該代表small cap上緊

好悶呀 開市未

冇蝕㗎
其實如果股市升
你最多咪賺少啲
再唔係嘅咪原價蝕手續費入番
好彩嘅咪低位入得番

毒巴

sh

我都係

小西已經全倉自然無加貨動力。。

你有cash 又想睹咪小注玩

你應該問小西

唔算鬥氣

我信美股可以繼續升
未來廿年發展會比其他地區經濟好
跌足一年都一樣會升得返

既然我冇足夠能力估準高位低位
長揸算數

好男人

契媽

一車車走入去讀既acct都好後悔

#336

tsla跌唔落準備反彈

想溝下

靜啦

自學

又gel
咁我幫你啦
今日上500

學下python睇下遲下有無機會再轉工

啱呀，有buying power 嘅話，
可以學傻仔楠，小注開咗建倉

所以真係人人倉位唔同，平均價唔同
好難就咁教人幾時買

得老婆一個都可以係幸福賓周
我都係得女友一個

食個平胸仲要蝕埋份工

yes

契媽都跌5% 今晚睇黎jump硬

FO algo trading quant dev IT狗一名
其實coding最容易就係做住學！

納指又跌緊2百5

唔該扑暈我，2022先叫醒我

新手入場
個個做新手時間都唔同
咁岩做新手果下係高J
自然會驚慌
無profit仲要蝕埋果小小本

udemy search 下d python course 啦

早幾年香港開好多asset man
幾個人一間 睇fund man意向請人
大陸咪請大陸 香港人請香港人

平心而論 其實大陸人啲數幾勁 基本功好

楠哥琴日又有新片

跌到冇底咁

毒巴。。近來可好?

一年一約好無安全感
未做過contractor

有無話學邊種language好？python?

屌你老母面係咪真係聽吉田講入左nvda
跌咁勁搞乜撚?

MPF 又係呃錢, 賺你一萬要成個幾兩個月, 2 日就可以蝕3千
仆街

提提大家星期五收市之後已經跌多左100

星期五V字上番去諗住有救

點解要放棄上一個

可能今日V多個, 變W

揀一個oop: Java / C#
揀一個scripting: python/javascript or typescript

已經有排學啦

巴打係咪做headhunt，似好熟行頭

econ仲衰 acct起碼易搵工

想玩oop 係咪c#開心d

所以問題係你好難真係叫佢地sh架喎當我12000點入場既話
你話你貨底係7000 8000點就話姐

最後關頭開左張袋底put

羨慕

好多仲要唔係港股轉過黎
係一玩就玩老美

希望係啦 個勢又唔係差 係咁沽落去

各有千秋
但近年Java 開始發展緩慢，去到一個樽頸位
反而C# community 越嚟越蓬勃，我自己睇好C#

SQ 155.74@100
唔驚

bbq先弱智
乜都唔識

零基礎學仲有無用
你有無睇歐陽一心嗰啲trade法

又熔

學完你想做咩先

仲賺緊，但佢依家跌既話 就冇得賺嚕

所以等陣溝下 降底個成本價。 等佢升返既時候，可以賺快啲。

自我催眠, 盤前不作準

今次買左咩?

差唔多 個個language 都係咁用嫁啦

盤後你就直情想訓覺訓到出年
上星期三四五

佢話今晚走半倉 準備可能清倉 終於離開連登

我星期4,5都係咁諗 越跌越多 雖然最後上番D

TSLA 有得賺, 酒唔酒好

收到
多口問句，係咪本身唔係讀cs/ math既人，你地trading desk係咪多數in都唔in even我話自己識java + python?

我傻仔嚟㗎，
唔識TA，唔識期權期指，唔識Hedge
淨係識得揀貨坐

我都諗緊盤前走唔走，開市先入

我都想學下python寫prog

你先係人生贏家囉

以我所知跌哂價
以前起碼50k+ 大ro 100k+
宜家一定無

係咪個個都覺得係回調，無人覺係熊二
準備put石油

C#
Python

QFin, engineering 都會in
如果你有GitHub ，貼幾個related 嘅project，都會in

我係搵緊工

DLLM ARKK

今次科技股股災係唔係TSLA帶起

石油幅圖的確係好值得 put
但同股市冇關係

跌撚到幾時

市面上既工總都係java>c#

利申從java／c＃ 跳左去frontend寫javascript....

今晚tsla睇幾多

因為好多人其實唔知自己頂到幾大風險見個市升緊就諗住我家下入跌我都應該頂到既 結果一跌見住個倉個p/l 減左xxx就頂唔順 又覺得未似跌完就止蝕 跟住就罵人strong咩hold

梗係啦屌

小西果套冇問題
SH都冇問題
唔同類型既股佢都有買，最重要佢知自己做緊乜，唔使擔心佢

其實驚既係其他人覺得龍市買親都升，一注獨贏all in落一隻/科技股
呢度既人可能講就講龍市，見唔對路就走得快
唔知自己做緊乜跟風就危險

講冇人唔識講
跌到某個位失左信心就自然會放

有冇機300

已經跌緊300

打算put埋qqq同spy，我敢講開市無咩可能回

C#先易搵食
因為係enterprise language ，大學一定唔會教

但全世界所有Office嘅Front end都係用Windows機
而C#係Microsoft 出嘅language ，最適合用喺win機

所以C#嘅人才係唔怕冇工㗎！
我日日都收到headhunt cold call
LinkedIn mail box 爆哂，我直情ignore

聽朝8點

經濟復甦先黎熊二

我以前同事都係
it底 唔係ecn math acct出身
佢人工高 成日炒美股

我唔知你 Time Frame 係點
自己諗

回調三日震傻散

一日未開市，乜柒期指，盤前，都唔好撚信
開咗市都好，頭一個鐘，都唔撚好信

盤前就咁老定?

J人口面都J心

300 JUMP得

20

底價19

Tesla配股放晒 係咪準備升番

唔計最後幾句就係我黎

回調三日震傻散
回調四日震傻散
回調五日震傻散...
.
.
.
回調三百五十日震傻散

分分鐘你ex 都係咁諗

我讀果科完全唔中，死得
小西巴有無諗住博上去做delta one trader

開市頭30分鍾最波動 最好路好trade 好多時想執貴貨都係嗰陣

7點點算？

Fg?

喊出嚟

個感覺似足3月

真心頭一個鐘 連登都要睇少一陣

呢個位開put同高位追call一樣出事

連續drawdown 點都難挨

宜家鐘意請it底再train其他skills
因為快過train人寫code

大家準備好扣安全帶迎接七點大棍落未

一陣會升番！

特登唔扣
飛出黎就算

回調三百五十日...
有史以來都未見過wo

屌你我負2000都未貼

day trader 好多時食粥食飯就睇開市

比我贏下錢得唔得

你同我收聲呀

delta one 好似多數係歐洲喎
不過好似cicc有

同你差唔多

This time is different

ive有教計唔計

又250. 會唔會失守11000ga

彈都唔彈下

對tdoc sq好有信心，我畢業一定過400

C#同好
不過如果玩algo 唔係py 多咩
我見上網教都係用py d library

我已經唔睇
升返先睇

今晚有冇機溶下

-2300

無！做trader有跑數壓力
做IT狗，可以打風流工
同埋其實長遠未來幾十年來講，
IT狗個career path 仲好過trader
IT role越來越多，
Trader 反而越嚟越難搵工

我都豬緊錢架

ft 開左啦咩

如果你肯定開市之後繼續跌嘅
又可以喺啱嘅時機入返
咪係

問題係冇人可以100%肯定個市會點

唔係話唔應該操作 只係有啲人唔識
咁一動不如一靜 食大浪唔食細波幅

學過pascal
點樣入手玩python

點同 community 決定一切

想學python應該如何入門？

其實我都唔係好頂得到 但係我女朋友叫我唔好放

話就話有風險
但其實好好做
想轉但無人招手
所以要進修下

C++同python 多

Del apps算

留心 坐穩 戰機 要開
發射 會在 數十秒內

frontend狗想學backend野

輸多你10倍

udemy bootcamp youtube 搵d course 睇下

我慘啲 我條女同我講輸1%就要放

咁咪正
人有d刻骨銘心d既先正

有business sense可以做business analyst
project man再上
不過你鐘意trade宜家應該做得幾開心

你本大姐

其實個市 玩鳩trump姐？
咩news都無 插足4棍？

我就唔信一間softbank搞到咗

-6000

我迷失在這場股市遊戲中

I am ready for the ride

周圍都有
間間ibank都有
間間prop trading hedge fund都有

利申, delta 1 desk

-12000....

擺明華爾街做市
或者本身都做緊同樣操作

係咩？唔知而家Ive有教wo

各位早晨

食住花生睇住tsla 跳水無水花

利申：揸緊

《日經》報道，蘋果已克服武漢肺炎的困擾，於9月中開始生產5G版iPhone，生產延遲時間從數月縮短至數周。

回調是為了破更多既頂

AAPL 坐緊10%
TSLA 坐緊20%
SH

緊係做IT狗好d啦！

校長早晨

校長

校長
點解freefall嘅 係咪因為我買咗

變咗program台

大戶食完升再食埋跌

正常股票fluctuation都唔止1%

今晚打完個飛機再睇下tsla插成點

利申：就揸

-6400

連登第二百八十六屆鬥慘大會現正開始

特斯拉表示9月4日完成了此前披露的价值50亿美元的股票出售。

其實SH有咩好質疑？
你會唔要質疑peter lynch?

股市討論逃不過 價值派 同技術派既互屌

早

揸住tqqq call想喊

校長早晨

大大話話都洗左十幾%

玩完未呀Wall Street

tqqq 都算，仲要call

350 入返陪大家

回調下姐

rap

想問下
如果想用電腦睇美股 有冇咩推介?

似係啦
明明出面全部都係利好消息
但就狂跌 似想落鳩侵侵面
佢上星期選舉活動話升29000點 係佢功勞
第二日就即刻暴跌

其實由零開始砌到可以深度學習，自學架話是咪近乎無可能

其實我係單純想學黎滿足下自己

你唔係放曬啦咩

你都未panic sell 仲有得再做市

Brrrr 多啲iPhone 出嚟唔該，蘋果一定贏

火箭準備升空

擺明惡意沽空

全部犯哂美國國安法

食曬啲大浪（向下）

TSM真係巨硬

貼下倉先
今日已入左份糧入去 追追佢

放哂數緊錢
陪你一齊睇跳水

油價跌穿38係有咩啟示

咁sh嘅話應該會食返向上嘅

成班傻散係樓上
緊係等班傻散走哂先上

咁就一球

閉起上眼我最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

你心地唔好呀

勾轆巴打早晨

應該係極皮毛，教到點整一個好簡單既Database就完

Short call?

一入即跌巴打早晨

說好的SH

熊市來了!

平晒nasdaq short倉 一身鬆晒

好易
網上好多library
最難係冇data

底線係10皮
上星期仲有10皮走左

貼倉bye 玩撚完

Long call

Take profit

Marc巴打
邊隻freefall
我call put 左DJX

醒目，今晚應該已經跌完

零秒巴打

Fomo put 轉身快過c朗都唔掂

肥過肥佬黎啦
Btw好似冇反彈signal

TSLA 輸錢苦主區
比返D錢我呀

pepe巴打早晨

驚西 又唔係未輸過

咁你準備讀埋master PHD

蛋餅巴打早晨

好巴咁有信心回調完？

你唔係放晒？

真係夾埋黎做鳩佢

華爾街班奶共狗

侵肯出招救市未

其實小西巴講得岩

Take完profit咪又係要入番場

乜撚都fall
aapl nvda fb crwd sq m$ adbe 中撚曬 好誇張

去udemy 睇下啦。。search deep learning python 應該有唔少

跟住step 一步一步做實得

但最緊要係你日常會用。。唔係學完就唔記得

好巴 牛軍需要你定軍心

幫大家開苦主POST 係我責任來

其實搵啲“project”黎做係學得最快？

大戶

見住ARKK 同 AAPL係咁跌但我無反應
我係咪輸到麻木晒

係由老母麪帶起

炒房啲人係咪好癲

美股駛乜救，唔大跌點執平貨

SH 反正閒錢睇表演,
真係20就建倉

C#寫野好鳩
好多伏位

香港搵食緊係java C#既 唔通寫golang咩

溝aapl定入amzn好呢

今日水中矛台大家汁左幾多

好巴有咩啟示?

大跌好
全部科技股

Aapl驚閪
正股之霸

it狗都唔易入
利申普通frontend 狗

我上個禮拜都係咁，但今日又有返反應好痛呀仆街

其實都未穿星期五 intra low 無事既

唔係有無信心調完
而係未開市跌3% 好大機會一陣抽番上去
我睇downside2% 唔平 我怕無機會

輸緊錢
但係追post笑緊

生還者召集

Finviz

因為aapl會上返150

斷手斷腳計唔計

知錯 要買多啲唔同sector
其實有啲似611 sector rotation遮

我就黎要做雞賣身填氹

今晚加倉

仆街 跌到冇感覺

搵P 巴幫你

訓身Sqqq

我已經入定錢準備溝貨

格劍

小小地50000股抽得1手得1手執屍咩
銀行撚暗盤都食唔到

python 好

我已經無錢可以入黎溝貨

我實你講，高位入定sqqq先

80000鎂等緊

如果連跌多過三日真係可能已轉勢

等機會

聽你講*

而家到底china joe上台搞尻科技股會跌
定trump連任比wall street班人做尻佢會跌
定點都跌佢老母

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉高追的心意
電似是塞滿了急跌一首屍

彷彿聽食人故事
今天我豈可開App多一次
又再讓這刺痛一再開始

探底得幾分傷心幾分癡
舊電池夢裡也不再有意思
誰要馬再說那Too high的帖子

沽空吧

十年熊市

星期三四五算唔算
計埋今日算唔算4日

見到咁多人話tsla直插冇水花我就放心

330 i am ready

我都汁左接近成皮野
唔錯啦

啱音喎

想問sh緊tsla既巴打心情如何

咁可摸耳跌到我出糧果日

一陣all in 掃平貨

沽whatSqqq?

老老實實 出邊班tesla大軍都定過你地

人地500入都未潸底

你地驚乜9

多數Q3開始埋單
大選可能令到推前左

我唔係小西日日出教會歌

你會唔會買下舊經
all in 咁多cash落科技？

孫正義：

個春袋比人揸實左今日都係早d 訓

咪食緊花生囉

好後悔中學掛住打機無專心學 依家連hello world都唔記得點出

之前ALL IN TSLA 都係咁
睇多兩三日再決定

開孖d人，息都蝕到仆街
咩撚港股通仲SH緊on99
我有朋友一樣抽50000股
屌唔用銀行中到3手

屌巴揸緊幾多

300

是撚但啦唉 唔洗答呢D問題
呢個世界無窮人架屌
個個神仙黎

當你有心理準備蝕一半果陣
再問下
應該會堅持到SH
因為有分別咩？

兒子有復活卡，點比

會呀

不過開盤先入都未遲

睇下sqqq 表現先

成本幾多

屌巴真係怕乜鳩

5萬股有撚3手咩
比人昆撚左啦

溝下放下高j下
400

小心
可能要震一段

Yes in sqqq i trust

TSLA 都輸錢你地真係不得了

咁又係
我都想係兒子

不如call put 指數

一日上一日跌好過日日跌呀
人都定啲

一浪比一浪高，盤前當跌左

SQQQ都升左成2蚊咁濟
開盤後入,會唔會再升多8%

Call put vix啦

校長 連舊經濟都唔睇好？

淡友迎來最終勝利

Short vix

穿唔穿幻一點呢

611震左一日
今次連震三日
仲好記得611個倉都係綠色 冇沽冇put

身邊同事得我一個有細注SH緊
好多轉左玩金唔明咩玩法
有人玩eth蝕到傻左

輸死你，一陣必定反彈

明晚請早

每日低開再綠燈陰乾

今日應該跌三四千點

報出黎做傻仔
其實買哂兩邊可能

Square 130好唔好

又得

Sqqq 去唔去到$26 架

比翻d錢我呀

佢有贏錢
係你地散戶輸錢

All in 末日put即晚上樓

今晚又輸-3%
好開心丫

唔好啦 大佬

130真係會爆廠

唔買當炒aapl nvda?

入貨

Job當選對佢哋都冇好處

short sqqq
長沽必勝

係大棍上

先生早 校長早 各位早
誰共我研討TA與SH態度
插兩棍誰又會 像我坐好 看升 輸咗 oh no~

joe贏 交稅交死佢地

入貨了

611都係回返1個星期前位置,
而且下一日612 已經上返一半

屌佢我都以為今日會升返
所以上星期無走d tesla call
今次真係仆街 仲要918結 唔知點搞

Joe點會堅係搞鳩自己d金主

反彈號角響起

今日就衝入去?
sqqq Sh過埋聽日應該

末日？

以前返過一間港資就係
d人日日講粗口

外資個d全部斯斯文文

咁樣插都係370 準備入多少少坐到下年

set左360入

我以後唔會全倉科技股了
廢老股妹下妹下都唔錯

盤前24蚊買 25蚊放
以為盤前都係1蚊附近上落
點知原來去2蚊附近 睇埋7點半後睇下點

買左AAPL 但只係用左TSLA PROFIT 掉入去

你係都call25, 搏電池日 丫大佬

七點咁準時

咁我唔知
我就唔敢SH 1手都
賣水賣到咁貴

唔好瞓身

我汽水當你個熊市無料到

小西巴打
今日有咩睇法

屌 本身想呀, 但925貴D, 同埋成交低價闊D,
所以諗住買住918先, 上左車先, 到時再換呀

等你地清倉就係我入市之時

老實講句星期四唔走星期五唔走而家先走真係傻傻哋
麻木左咪好 過幾日月又gel過

所以睇定d先啦

好似上星期五高開果陣就入sqqq

盤前升50，開盤跌50

唉今日連捽碟都無乜感覺

係就好

NQ妹下妹下，磨死淡友d put
Small cap慢慢上， Russell 2000應該升
健康龍

sqqq跌返但係sq唔升

29蚊即放SQQQ

覺得你好刻意強調自己係絲

宜家想死添

TSLA 都冇升到

無事lu，升返晒

校長早, 幾時先跌完

又買左enx

屌絲

我輸緊都會將一半轉過去
搏佢出5G之外有其他新野出
今晚去到110啦掛

妹左200點
Russell好似好少人提咁

等睇樓

ASML

其實係一個麻甩佬

大家對於升返曬既定義係咪有D唔同

我都係睇今晚撚上撚落

納期升翻, 又可以gel 頭

有冇人仲SH

建立升勢又short佢老母先

SH 緊CASH

上星期清左，入左未

咁既勢，轉撚硬燈

無記錯以前有單新聞
鬼佬派駐香港炒房
太大壓力 日日吸毒叫雞玩sm
後尾叫雞殺左個賓賓
同事都係形容佢斯斯文文

Small cap綠

入左AAPL

好燈

認真我都係星期五先入SQQQ
原來真係幾好
坐住蝕左20%tesla都可以笑住蝕

我仲有3手未放

栗悟飯巴打早
跌多幾日先

咦你終於放哂

Sqqq可否上番3 161依個高度？

呢個世界邊個唔飲可樂架

跌到10800差唔多

轉左小小去AAPL

tesla之前price in咗入sp500個價
冇得入，短期應該上唔返430

幫你含

方唐鏡

SQQQ AAPL 一齊跌
玩咩大佬

我係包龍星

Vix升到

你啲Tesla點

開市拉升，做就今晚回升

廢事又有人話我轉身，大勢未跌完，但今晚就跌完了

Time in market my ass

你係咪睇咗華爾街狼人當新聞呀？

升市果陣call vix上幾個po
已經pin左
有跟就好玩了

你彈出彈入 似方唐鏡

慢慢數

真係有呀一google就有

合左股升返3月161等於而家一股800蚊
Nq負數都唔掂

有為？

唔記得上星期五?

你地係講nq100?

唔通呢

支牛

今晚落閘放狗

神

抵你贏
同媽咪麵同船

其實好想佢入黎吹水
但好似未見過

都係半倉等平貨

點做到

係
但我玩DJX先

我都見到依個post

TSLA 又趺

SH大法
不過應該會換一半去aapl
岩岩碌手機好似碌到佢有新野發佈

SH cash 算啦你

由幾時開始炒樓改咗名做炒房？

今晚tesla回升一陣?

Pepe巴

本多終勝

香港炒房就唔係既

仲話自己翻炒房

跌巴

睇埋聽日
十日後應該特快入港股通

快啲走 呢到啲人實笑你

今溶

唔好問啦

係一定要做運動 keep
但如果連 C 都冇講咩型

你係咪get錯左啲野

而家盤前跌2百幾 開盤可唔可以升番2百幾

舉手不由得佩服自己既運氣

冇c真係同平胸無分別
分分鐘肥仔波仲好揸

升果陣會話唔只賣水
跌就話賣水姐仲高過大貓，3桶油
真係油平過水咩
佢仲要賣屎水

同tesla好似

docu最後關頭240走哂止賺
其他arkk zi都蝕幾十蚊走
唔走蝕多幾百

我個倉好幾隻股都升

冇用

上星期班人恥笑我清倉

巴打識貨

唔好用咁多支牛啦ching
學壞哂語法

DOCU真係唔知跌乜春 大盤隻隻跌十幾% 佢跌夠3成

終極v彈is coming

唔得啦 tsm 溶斷啦

揀緊樓跳
你有無推介？

巴打想幫女朋友豐胸？

跟埋你先

即係證明最後個棍20%之後幾日全部都係散戶狗衝囉
其實都好好彩都叫有兩三日buffer 比我止賺
屌喇星你睇下rkt

最近，頗有影響力的美國《消費者報告》，拿到了熱賣的Model 3進行實測。《消費者報告》得出的結論是：特斯拉在官網和宣傳中，赫然標明的完全自動駕駛名不符實。

飛

年利率1.6%平過供樓wo

想問美股有咩房地產股

哦原來講緊賭IPO
咁冇嘢啦

TSLA 8點穿370

房利美

SH AAPL集氣區

好複雜喎 呢d野都係唔亂比意見

全倉持倉賺蝕全部都紅

放棄嗱？
未升得嘅，仲要等你反手先升

打暈自己咪算

點睇都似盤前short futures hedge推低
開盤散戶恐慌沽完就上

佢升得小呀嗎小西巴
自問收股唔SH
用滙豐息平但抽好難中
其他息貴
佢入港股通都應該唔會爆上啦我估

美國無咁多香港崎型地產霸權

屌你sq
納指升你又唔升
納指跌你又跟跌

自問已經 strong hold
strong hold比一切好
躺在平靜被舖上望期貨在探路

都連續幾日啦，睇到麻木晒

相信tesla ，唔驚✌🏻✌🏻

無事兒的

垃圾股係咁

媽咪麵肯出po放過tesla未

咁冇咩波都仲有大把野可以玩既
但我唔熟要問番其他巴打

快啲放
利申142貨

又全call呀？

係咪傻左？冇睇上面寫咩？

咁有無介紹？

tsla穿左370

已經370

賣普通水咋 咁都上市
唔講以為佢係持牌賣東江水比香港搵咁多錢

sh驚閪

信念

aapl應該又可以低試110樓下

$79 嘅tsm 已經輸緊幾毫
好panic

資深投資者：攞嚟講！

其實係

等下

走牙

認真問
我覺得唔會

368

佢落返140樓下有D想入
肺炎好返 D人出返街消費 就係SQ天下

息平如果你孖夠實中
港股通係大媽同大户搶貨
如果大家唔放佢都要高追
因為龍頭股基金都要渣啲
但如果panic sell就無啦 可能狂插落30以下

講咗無玩啦

唉，你咁既炒股能力，係得依度先有信徒

開頭會回，然後freefall

FB 掛270
MSFT 掛 205
SQ 掛135
入唔入到

今日會唔會已經可以350
好多人上船係既話應該

由賺緊5千到而家輸緊8千

啲新人今晚會少幾多個

有無人知market smith 可唔可以兩個人同時用?

aapl 垃圾到

應該低開橫行

sq 138喇

其實你點睇sh board market etf

賺緊800，而家輸緊800
多手入咗TSLA

之前都講冇返3年上唔返500個位

冇記錯你係淡友

有從事投資工作多年的基金經理
黃國英

btw好多佢名tg group教人炒股

契媽都跌到Hihi

你先多信徒呀
我邊夠你勁

好似冇見毒巴一排

長渣輸時間成本，不了

契媽近排買咁多廢老股同中概股都頂唔住

一個禮拜賺少幾皮

TSM唔驚啦

大 pat 又係正到 配合埋條腰

半倉，TDOC AYX好痛

所有人都可以低買高賣?

365

我就冇既，我自己炒冇同行人，更加唔會叫人跟

末日put未

你開巿掛market price 仲平啦

又劇本
我覺得呢個星期應該都係大插

真心想加

豬到仆街

TSLA 本身都係~1000 貨仔，即係依家跌落200好平常姐！

不是，但要學，SH不會助你發達

dllmch

今晚納dee似會真溶斷

事實

今晚再跌落去就蝕本

點會

信我tdoc潛力好大，我讀呢行

刪app

tsla又panic cls

日日mon市算唔算輸時間成本

一早蝕緊

咪岩囉,佢發佈前入貨

我都有少少想 panic buy
點算

dllm 3億成交就跌12% on9到震

溶斷就代表美國會陸沉

掛住打avengers姐

洗撚到幾時

上星期5個野V

幾多人家散人亡

你唔認同呢個價咪唔好賣囉

三日加埋跌左幾多點

Tdoc我ok，係ayx覺得有排坐

睇好下季買啲正股

之前話升到驚 我錯啦

如果本身失業 或者冇額外返part time
就唔會有alternative use of resources

咁樣假V都中伏就抵死啦

如果跌市開市其實仲多人賣
今日如果tsla又跌20%唔覺唔正常
升咁快跌一樣快

納dee撚狗

相信徒子係one of the above

跌左10 皮 hkd

Ayx走左er前有興趣入返

呢排睇下shop有冇機800

30億就120%
Tsla平時閒閒地3 400億
自己計

Tsla 25%到

算股災級別未

Exchange Square is Coming to Town

邊有撚 直插冇水花

賣哂貨未?
一日未賣一日只係跌帳面
SH

留錢買馬

星期五話跌完架喎

你個倉咁大咁唔算多喎

IFC rooftop is full. Please line up and wait.

二月 果時輸緊十萬 放，
今次我唔會咁易放手

熔未，第三日都仲未熔有排磨，拿拿聲啦

3 400億
一半係沽都仆街

未 1798 > 1300 都唔止

10%未

係咪升返?
個app入唔到

其實點睇真定假

入緊肉

STRONG HOLD

又話做鳩完孫正義就升

真 全部馬後炮姐 講真

TSLA 日日趺50
星期5就見1字頭

你咁多cash
咪坐下

Hindsight

其實係咪好多投行沽科技股
aapl,nvda依d股都跌5%

我下面段嘢我就嚟講超過100次
咁你都睇唔到呀？
咁樣都叫叫人跟？

人人trade法唔同
Risk tolerance 又唔同
我唔係踢人入會
唔係叫你跟
我只係分享吓我自己作為長期投資者嘅諗法同做法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

一日有人撈底一日仲有得跌

del app+返工對沖
11月返嚟就乜事都冇

$131@120股好肉赤

黑b準備入返貨未

聽晚應該幾易賭

CHING D TSLA 點

星期二開市咪知